(多圖) 呢兩條仔你點揀

郭富城
姜濤

雙層牛肉巨無霸

咪啦喂

姜你老母

郭富城點輪到香港人揀
最尾都係娶個支那女人